{
    "DeskflowHidExtension": {
        "ESP32 HID Tools": "ESP32 HID 工具",
        "Ready": "就绪",
        "Unknown Device": "未知设备",
        "Bridge client device plugged in: %1": "桥接客户端设备已插入：%1",
        "Bridge client device unplugged: %1": "桥接客户端设备已拔出：%1",
        "Error: No configuration found for device: %1": "错误：未找到设备配置：%1",
        "Error: Cannot connect. Device path is empty.": "错误：无法连接。设备路径为空。",
        "Already connected via another profile": "已通过另一个配置文件连接",
        "Activation Required": "需要激活",
        "Free trial is expired. Please consider purchasing a license via \nFile -> Firmware -> Order.": "免费试用已过期。请通过 文件 -> 固件 -> 订购 购买许可。",
        "Starting bridge client: %1": "正在启动桥接客户端：%1",
        "Failed to start bridge client: %1": "启动桥接客户端失败：%1",
        "Server is down. Auto-connect will resume once the server starts.": "服务器已停机。服务器启动后将恢复自动连接。",
        "Connection failed. Retrying auto-connect (%1/3)...": "连接失败。正在重试自动连接 (%1/3)...",
        "Auto-connect failed. Giving up after 3 attempts.": "自动连接失败。尝试 3 次后放弃。",
        "Invalid device name": "设备名称无效",
        "Invalid characters or length": "字符或长度无效",
        "Locked": "已锁定",
        "Locked by %1": "被 %1 锁定",
        "Device disconnected.": "设备已断开连接。",
        "Device handshake failed. Possibly not a DShare-HID firmware.": "设备握手失败。可能不是 DShare-HID 固件。",
        "Factory firmware detected. Please update firmware.": "检测到工厂固件。请更新固件。",
        "Factory firmware detected on %1. Auto-connect disabled.": "在 %1 上检测到工厂固件。自动连接已禁用。",
        "Handshake failed on %1. Auto-connect disabled.": "在 %1 上握手失败。自动连接已禁用。",
        "Bridge Client Logs": "桥接客户端日志",
        "Feature Unavailable": "功能不可用",
        "The ESP32 HID Tools module is not available in this build.": "此构建版本中 ESP32 HID 工具模块不可用。"
    },
    "deskflow::gui::BridgeClientConfigDialog": {
        "Bridge Client Configuration": "桥接客户端配置",
        "Screen Name:": "屏幕名称：",
        "A-Z, 0-9, spaces, .-_ (max 22 chars)": "A-Z, 0-9, 空格, .-_ (最多 22 个字符)",
        "Landscape": "横屏",
        "Portrait": "竖屏",
        "Keyboard + Mouse": "键盘 + 鼠标",
        "Switched to %1": "已切换到 %1",
        "Rename Failed": "重命名失败",
        "Failed to rename config file from '%1' to '%2'": "将配置文件从 '%1' 重命名为 '%2' 失败",
        "Invalid Input": "输入无效",
        "Screen name cannot be empty.": "屏幕名称不能为空。",
        "Device name cannot be empty.": "设备名称不能为空。",
        "Error": "错误",
        "Success": "成功",
        "Advanced": "高级",
        "Device name:": "设备名称：",
        "Automatically disconnect Bluetooth": "自动断开蓝牙",
        "Disconnects from the host device when you stop using DShare-HID.": "停止使用 DShare-HID 时断开与主机设备的连接。",
        "Auto-connect when USB device plugged in": "USB 设备插入时自动连接",
        "Automatically connect to the DShare-HID server when the device is plugged in.": "设备插入时自动连接到 DShare-HID 服务器。",
        "Profiles (Device)": "配置文件 (设备)",
        "A-Z, 0-9, spaces, .-_ (max 31 chars)": "A-Z, 0-9, 空格, .-_ (最多 31 个字符)",
        "Hostname:": "主机名：",
        "Resolution:": "分辨率：",
        "Orientation:": "方向：",
        "Mouse Only": "仅鼠标",
        "HID Mode:": "HID 模式：",
        "Invert direction": "反转方向",
        "Reset": "重置",
        "Activate": "激活",
        "Device must be activated to change its name.": "必须激活设备才能更改其名称。",
        "Profiles (Device Not Connected)": "配置文件 (设备未连接)",
        "Profiles (Failed to Open Device)": "配置文件 (打开设备失败)",
        "Failed to open device": "打开设备失败",
        "Profile saved to device.": "配置文件已保存到设备。",
        "Failed to save profile: %1": "保存配置文件失败：%1",
        "Failed to switch profile: %1": "切换配置文件失败：%1",
        "Confirm Reset": "确认重置",
        "Are you sure you want to reset and erase this profile?": "您确定要重置并擦除此配置文件吗？",
        "Profile erased.": "配置文件已擦除。",
        "Failed to erase profile: %1": "擦除配置文件失败：%1",
        "Duplicate Configuration": "重复配置",
        "A configuration for this device serial number already exists.\nDuplicate: %1": "此设备序列号的配置已存在。\n重复项：%1",
        "Save to Device": "保存到设备",
        "Scroll speed:": "滚动速度："
    },
    "deskflow::gui::BridgeClientWidget": {
        "Connect": "连接",
        "Connect/disconnect bridge client": "连接/断开桥接客户端",
        "Configure": "配置",
        "Configure bridge client settings": "配置桥接客户端设置",
        "--": "--",
        "unknown": "未知",
        "Disconnect": "断开",
        "Device not connected": "设备未连接",
        "Waiting for server to start...": "正在等待服务器启动...",
        "Another profile for this device is already connected": "此设备的另一个配置文件已连接",
        "Disconnect before configuring": "配置前请先断开连接",
        "This profile is locked because another one is connected": "此配置文件已锁定，因为另一个配置文件已连接",
        "Landscape": "横屏",
        "Portrait": "竖屏"
    },
    "deskflow::gui::Esp32HidToolsWidget": {
        "Firmware Flash Tool": "固件烧录工具",
        "Firmware Flash Tool - %1": "固件烧录工具 - %1",
        "Refresh": "刷新",
        "Port:": "端口：",
        "Path to factory.fzip": "factory.fzip 路径",
        "Browse...": "浏览...",
        "Factory Mode": "工厂模式",
        "Current Version: Unknown": "当前版本：未知",
        "Latest Version: Unknown": "最新版本：未知",
        "Check for Updates": "检查更新",
        "Path to upgrade.uzip": "upgrade.uzip 路径",
        "File:": "文件：",
        "Upgrade Mode": "升级模式",
        "State: Unknown": "状态：未知",
        "Serial:": "序列号：",
        "-": "-",
        "Copy Serial": "复制序列号",
        "Paste Activation Key Here": "在此粘贴激活密钥",
        "Activate": "激活",
        "Activation Key:": "激活密钥：",
        "Activation": "激活",
        "User Information": "用户信息",
        "Name:": "姓名：",
        "Email:": "邮箱：",
        "Free trial for 7 days": "7 天免费试用",
        "I am ok with free trial and want to buy full license": "我接受免费试用，并想购买完整许可",
        "Skip trial and buy Full licensed version": "跳过试用并购买完整许可版本",
        "Already licensed, but want bump profiles": "已有许可，但想增加配置文件数量",
        "Payments": "支付",
        "Request 7-Day Free Trial": "申请 7 天免费试用",
        "Purchase Full License": "购买完整许可",
        "Skip Trial & Purchase Full License": "跳过试用并购买完整许可",
        "Upgrade Profile Capacity": "升级配置文件容量",
        "Payment Details: Free Trial ($0.00)": "支付详情：免费试用 ($0.00)",
        "Please put this Reference No. in your PayPal payment message/note.": "请将此参考号填入您的 PayPal 付款消息/备注中。",
        "Paste your PayPal Transaction ID here": "在此粘贴您的 PayPal 交易 ID",
        "Reference NO.:": "参考号：",
        "Pay Now (Secure PayPal Link)": "立即支付 (安全 PayPal 链接)",
        "Device Information": "设备信息",
        "Device Secret:": "设备密钥：",
        "Serial Number:": "序列号：",
        "Total Profiles:": "总配置文件数：",
        "Generate Request File": "生成请求文件",
        "Copy content": "复制内容",
        "Email": "邮件",
        "Order": "订购",
        "Log Output:": "日志输出：",
        "No devices found": "未找到设备",
        "Select Factory Package": "选择工厂包",
        "Factory Package (*.fzip)": "工厂包 (*.fzip)",
        "Select Upgrade Package": "选择升级包",
        "Upgrade Package (*.uzip)": "升级包 (*.uzip)",
        "Error": "错误",
        "Please select a valid serial port.": "请选择有效的串口。",
        "Error: Failed to read file or file is empty: %1": "错误：读取文件失败或文件为空：%1",
        "Checking device status...": "正在检查设备状态...",
        "Device is already running with factory firmware.": "设备已在运行工厂固件。",
        "Attempting to fetch PDEK...": "尝试获取 PDEK...",
        "PDEK fetched successfully.": "成功获取 PDEK。",
        "Device Info: %1": "设备信息：%1",
        "Info": "信息",
        "Device is already running with factory firmware. Device Info has been fetched.": "设备已在运行工厂固件。设备信息已获取。",
        "Failed to fetch PDEK from factory mode device.": "从工厂模式设备获取 PDEK 失败。",
        "Device is already running with factory firmware, but failed to fetch PDEK.": "设备已在运行工厂固件，但获取 PDEK 失败。",
        "Device is running Application Firmware.": "设备正在运行应用固件。",
        "Wrong Mode": "模式错误",
        "Device is running Application Firmware. Please enter Bootloader mode to flash Factory Firmware.": "设备正在运行应用固件。请进入 Bootloader 模式以烧录工厂固件。",
        "Error: No factory package selected.": "错误：未选择工厂包。",
        "Please select a factory package file to flash.": "请选择要烧录的工厂包文件。",
        "Starting Factory Flash...": "正在开始工厂烧录...",
        "Factory Flash Success!": "工厂固件烧录成功！",
        "Factory Flash Failed! Error code: %1": "工厂固件烧录失败！错误代码：%1",
        "Starting Download & Flash process...": "正在开始下载和烧录过程...",
        "Downloading flash_payloads.fzip...": "正在下载 flash_payloads.fzip...",
        "Download failed.": "下载失败。",
        "Failed to download firmware. Check internet connection.": "固件下载失败。请检查网络连接。",
        "Download complete. Size: %1 bytes": "下载完成。大小：%1 字节",
        "Starting flashing process...": "正在开始烧录过程...",
        "Device is already in Factory Mode.": "设备已处于工厂模式。",
        "Device is already running factory firmware.": "设备已在运行工厂固件。",
        "Device is in App Mode. Please enter Bootloader Mode.": "设备处于应用模式。请进入 Bootloader 模式。",
        "Please enter Bootloader mode to flash Factory Firmware.": "请进入 Bootloader 模式以烧录工厂固件。",
        "Flash Success!": "烧录成功！",
        "Success": "成功",
        "Flash Failed! Error code: %1": "烧录失败！错误代码：%1",
        "Paypal Seller: <b><font color='red'>%1</font></b>": "Paypal 卖家：<b><font color='red'>%1</font></b>",
        "PayPal Transaction ID:": "PayPal 交易 ID：",
        "Flashing failed. Error code: %1": "烧录失败。错误代码：%1",
        "This process permanently converts your ESP32 into a DShare-HID device. This is irreversible and blocks non-DShare-HID firmware.\n\nDo you want to proceed?": "此过程将把您的 ESP32 永久转换为 DShare-HID 设备。此操作不可逆，并将阻止非 DShare-HID 固件。\n\n您要继续吗？",
        "Confirm Factory Flash": "确认工厂烧录",
        "Factory firmware flashed successfully.\n\nNext step: You need to flash the per-device firmware to use the device. Please switch to the 'Order' tab to request it.": "工厂固件烧录成功。\n\n下一步：您需要烧录每设备特定的固件才能使用该设备。请切换到“订购”选项卡进行申请。",
        "Device Info copied to clipboard.": "设备信息已复制到剪贴板。",
        "Checking device info on %1...": "正在检查 %1 上的设备信息...",
        "Device is in Factory Mode. Fetching PDEK...": "设备处于工厂模式。正在获取 PDEK...",
        "Device Info fetched and copied to clipboard.": "设备信息已获取并复制到剪贴板。",
        "Failed to fetch PDEK.": "获取 PDEK 失败。",
        "Failed to fetch Device Info.": "获取设备信息失败。",
        "Device is not in Factory Mode (Mode: %1).": "设备未处于工厂模式（模式：%1）。",
        "Device must be in Factory Mode to copy Device Info.": "设备必须处于工厂模式才能复制设备信息。",
        "Handshake complete but no config received.": "握手完成但未收到配置。",
        "Device handshake incomplete.": "设备握手未完成。",
        "Failed to open device or handshake failed.": "打开设备失败或握手失败。",
        "Connection Error": "连接错误",
        "Failed to connect to device.": "连接设备失败。",
        "Checking for upgrades...": "正在检查升级...",
        "Failed to fetch latest version tag from GitHub.": "从 GitHub 获取最新版本标签失败。",
        "Network Error": "网络错误",
        "Could not check for updates.": "无法检查更新。",
        "Device handshake failed or no config received. Assuming factory/unknown state.": "设备握手失败或未收到配置。假定为工厂/未知状态。",
        "Could not open device. Assuming factory/unknown state.": "无法打开设备。假定为工厂/未知状态。",
        "Version Check: Remote Tag='%1', Device Version='%2' (Raw BCD=%3)": "版本检查：远程标签='%1'，设备版本='%2' (原始 BCD=%3)",
        "Current Version: %1": "当前版本：%1",
        "Latest Version: %1": "最新版本：%1",
        "Update available (%1 > %2).": "有可用更新 (%1 > %2)。",
        "Update Available": "有可用更新",
        "A new version (%1) is available.": "新版本 (%1) 可用。",
        "Update available (Device version unknown).": "有可用更新（设备版本未知）。",
        "A new version (%1) is available. Device version unknown.": "新版本 (%1) 可用。设备版本未知。",
        "Device is up to date.": "设备已是最新版本。",
        "Up to date": "已是最新",
        "Device is already running the latest version.": "设备已运行最新版本。",
        "Please select a firmware file.": "请选择固件文件。",
        "Failed to read firmware file.": "读取固件文件失败。",
        "Flashing local file: %1": "正在烧录本地文件：%1",
        "Downloading upgrade firmware...": "正在下载升级固件...",
        "Download failed. No .uzip asset found.": "下载失败。未找到 .uzip 资源。",
        "Failed to download firmware.": "下载固件失败。",
        "Downloaded available firmware. Starting flash...": "已下载可用固件。开始烧录...",
        "Flashing... %1%": "正在烧录... %1%",
        "Firmware upgrade successful.": "固件升级成功。",
        "Flash failed. Error code: %1": "烧录失败。错误代码：%1",
        "Flash failed: %1": "烧录失败：%1",
        "Refreshing device state...": "正在刷新设备状态...",
        "State: Checking...": "状态：正在检查...",
        "State: %1": "状态：%1",
        "State: Factory Mode (Cannot Activate)": "状态：工厂模式 (无法激活)",
        "Device State Refreshed. Serial: %1, Mode: Factory, Secret: %2": "设备状态已刷新。序列号：%1，模式：工厂，密钥：%2",
        "Device State Refreshed. Serial: %1, State: %2, Profiles: %3": "设备状态已刷新。序列号：%1，状态：%2，配置文件：%3",
        "Erased Device Detected": "检测到已擦除的设备",
        "No valid firmware detected on the device. Please go to the 'Factory Mode' tab and flash 'Online' first.": "设备上未检测到有效固件。请先进入“工厂模式”选项卡并进行“在线”烧录。",
        "Activating device...": "正在激活设备...",
        "Activation successful!": "激活成功！",
        "Device activated successfully.": "设备激活成功。",
        "Activation failed.": "激活失败。",
        "Input Required": "需要输入",
        "Please enter your name and email address.": "请输入您的姓名和电子邮件地址。",
        "Device Error": "设备错误",
        "Serial number missing. Please check device connection.": "序列号缺失。请检查设备连接。",
        "Selection Required": "需要选择",
        "Please select one of the order options.": "请选择一个订购选项。",
        "Missing Transaction ID": "缺少交易 ID",
        "Please enter your PayPal Transaction ID for verification.": "请输入您的 PayPal 交易 ID 以进行验证。",
        "Missing Secret": "缺少密钥",
        "Device Secret (PDEK) is required for this option. Please ensure the device is in Factory Mode and the secret has been fetched correctly.": "此选项需要设备密钥 (PDEK)。请确保设备处于工厂模式且已正确获取密钥。",
        "Free": "免费",
        "No payment is required for this option.": "此选项无需付款。",
        "You are about to open PayPal to pay <b>$%1 USD</b> to <b>%2</b>.<br><br>Product: %3<br>Reference: %4<br><br>Please confirm to proceed to PayPal.": "您即将打开 PayPal 向 <b>%2</b> 支付 <b>$%1 USD</b> 至 <b>%2</b>。<br><br>产品：%3<br>参考号：%4<br><br>请确认以前往 PayPal。",
        "Confirm Payment": "确认付款",
        "Failed to open web browser. Please visit PayPal manually.": "无法打开 Web 浏览器。请手动访问 PayPal。",
        "Save Request File": "保存请求文件",
        "Text Files (*.txt)": "文本文件 (*.txt)",
        "Request file generated: %1": "请求文件已生成：%1",
        "Request file generated successfully!\n\nPlease send this file or its content (with payment if applicable) to dshare.hid@gmail.com.\nYour firmware will be back in 24 hours.": "请求文件生成成功！\n\n请将此文件或其内容（如果适用，连同付款）发送至 dshare.hid@gmail.com。\n您的固件将在 24 小时内返回。",
        "Failed to save request file: %1": "保存请求文件失败：%1",
        "Failed to save request file.": "保存请求文件失败。",
        "Order content copied to clipboard.": "订购内容已复制到剪贴板。",
        "Copied": "已复制",
        "Order content successfully copied to clipboard.": "订购内容已成功复制到剪贴板。",
        "Email client opened.": "邮件客户端已打开。",
        "Failed to open email client.": "打开邮件客户端失败。",
        "Failed to open your default email client.": "打开默认邮件客户端失败。",
        "State: Error": "状态：错误",
        "Order Options": "订购选项",
        "Failed to refresh state: %1": "刷新状态失败：%1",
        "Serial number copied to clipboard.": "序列号已复制到剪贴板。",
        "Please enter an activation key.": "请输入激活密钥。",
        "Reading factory firmware from: %1": "正在从 %1 读取工厂固件",
        "Reading local firmware from: %1": "正在从 %1 读取本地固件",
        "Online": "在线",
        "Flash": "烧录",
        "Flash failed, %1": "固件刷写失败, %1",
        "Failed to find factory firmware in the latest release.": "在最新发布版本中未找到工厂固件。",
        "Downloading %1...": "正在下载 %1...",
        "Failed to find upgrade firmware in the latest release.": "在最新发布版本中未找到升级固件。",
        "Download complete. Starting flash...": "下载完成。开始刷写...",
        "I will arrange payment via email": "我将通过电子邮件安排付款",
        "Not required for manual payment": "手动付款无需此项",
        "Skip Trial and Purchase Full License": "跳过试用并购买完整许可",
        "Selected factory firmware: %1": "已选择工厂固件: %1",
        "Selected upgrade firmware: %1": "已选择升级固件: %1",
        "Checking for latest factory firmware...": "正在检查最新工厂固件...",
        "Failed to find factory firmware.": "未找到工厂固件。",
        "Found factory firmware: %1": "找到工厂固件: %1",
        "Factory flash cancelled.": "工厂刷写已取消。",
        "About to flash: <b>%1</b><br><br>This action will permanently convert your device to DShare-HID. This process is irreversible and precludes non-DShare-HID firmware.<br><br>Proceed?": "即将刷写: <b>%1</b><br><br>此操作将永久地将您的设备转换为 DShare-HID。此过程不可逆转，且会排除非 DShare-HID 固件。<br><br>是否继续？",
        "Device Info copied to clipboard:": "设备信息已复制到剪贴板:",
        "Device Info fetched and copied to clipboard:": "已获取设备信息并复制到剪贴板:",
        "Please flash per-device firmware firstly.": "请先刷写每台设备的固件。",
        "Online flashing disabled: Device missing OTA partition.": "在线刷写已禁用：设备缺少 OTA 分区。",
        "Found upgrade firmware: %1": "找到升级固件: %1",
        "State: %1, %2 Profiles": "状态: %1, %2个配置",
        "Waiting for user to reconnect device...": "等待用户重新连接设备...",
        "Reconnect Device": "重新连接设备",
        "Please disconnect and reconnect the device now.": "请现在断开并重新连接设备。",
        "I have reconnected the device": "我已经重新连接了设备",
        "User confirmed reconnection.": "用户确认重新连接。",
        "Reminder: Press 'Boot' button then plugin your ESP32-C3. Click Refresh button to ensure the device is detected.": "提醒：按住 'Boot' 按钮，然后插入您的 ESP32-C3。点击刷新按钮以确保检测到设备。"
    },
    "MainWindow": {
        "ESP32 HID Tools are not available in this build (submodule missing).": "此构建版本中 ESP32 HID 工具不可用 (缺少子模块)。",
        "Use another computer's mouse and keyboard\n(make this computer the client)": "使用另一台计算机的鼠标 and 键盘\n(将此计算机设为客户端)",
        "Bridge Clients": "桥接客户端",
        "Server already running": "服务器已在运行",
        "Another DShare-HID server instance is already running in the background. Please close the existing server before starting a new one.": "另一个 DShare-HID 服务器实例已在后台运行。请在启动新服务器之前关闭现有服务器。",
        "Firmware": "固件",
        "invalid certificate, generating a new one": "证书无效，正在生成新证书",
        "Using IP: ": "使用 IP：",
        "Firmware (Unavailable)": "固件（不可用）",
        "Suggested IP: ": "建议 IP：",
        "The Core executable could not be successfully started, although it does exist. Please check if you have sufficient permissions to run this program.": "Core 可执行文件虽然存在，但无法成功启动。请检查您是否拥有运行此程序的足够权限。",
        "<p>Great, the %1 server is now running.</p><p>Now you can connect your client computers to this server. You should see a prompt here on the server when a new client tries to connect.</p>": "<p>太好了，服务器 %1 正在运行。</p><p>现在您可以将客户端计算机连接到此服务器。当新客户端尝试连接时，您会在服务器端看到提示。</p>",
        "<p>A Client with your name is already connected to the server.</p>Please ensure that you're using a unique name and that only a single instance of the client process is running.</p>": "<p>一个同名的客户端已连接到服务器。</p>请确保您使用的名称唯一，且只有一个客户端进程实例在运行。</p>",
        "A new client called '%1' has been accepted. You'll need to add it to your server's screen layout.": "已接受名为“%1”的新客户端。您需要将其添加到服务器的屏幕布局中。",
        "current user": "当前用户",
        "Permission Warning": "权限警告",
        "User <b>%1</b> is not in the <b>dialout</b> group.<br><br>You may not be able to access the USB device.<br>Please run the following command then <b>log out then log in</b>, or <b>reboot</b>:<br><br><code>sudo usermod -a -G dialout $USER</code>": "用户 <b>%1</b> 不在 <b>dialout</b> 用户组中。<br><br>您可能无法访问 USB 设备。<br>请运行以下命令，然后<b>注销并重新登录</b>，或者<b>重启</b>：<br><br><code>sudo usermod -a -G dialout $USER</code>"
    },
    "AboutDialog": {
        "About DShare-HID": "关于 DShare-HID"
    },
    "QObject": {
        "<p>There was a problem finding the %1 background service (daemon).</p><p>The background service makes %1 work with UAC prompts and the login screen.</p><p>If don't want to use the background service and intentionally stopped it, you can prevent it's use by disabling this feature.</p><p>If you did not stop the background service intentionally, there may be a problem with it. Please retry or try restarting the %1 service from the Windows services program.</p>": "<p>查找 %1 后台服务（守护进程）时出现问题。</p><p>%1 需后台服务来与 UAC 提示和登录屏幕配合工作。</p><p>如果您不想使用后台服务并已将其停止，可以通过禁用此功能来阻止使用它。</p><p>如果您并非有意停止后台服务，则可能存在问题。请重试，或尝试从 Windows 服务程序中重启 %1 服务。</p>",
        "failed to read key from certificate file: %1": "无法从证书文件中读取密钥：%1",
        "failed to parse certificate file: %1": "解析证书文件失败：%1",
        "key detected is the incorrect size": "检测到的密钥大小不正确。",
        "failed to read RSA key from certificate file: %1": "无法从证书文件中读取 RSA 密钥：%1",
        "There is another DShare-HID server is already running and has been brought to the foreground.\nThis new instance cannot start and will exit now.": "另一个 DShare-HID 服务器实例已在运行中，并已切换至前台。\n新实例无法启动，现在将退出。",
        "DShare-HID is already running.\nThis new instance cannot start another server, so it will now exit.": "DShare-HID 已在运行中。\n新实例无法启动另一个服务器，现在将退出。",
        "DShare-HID": "DShare-HID"
    },
    "ServerConfigDialog": {
        "Enable lock to computer at startup": "启动时启用锁定到计算机",
        "Delete Bridge Client Configuration": "删除桥接客户端配置",
        "Deletion Failed": "删除失败",
        "Failed to delete bridge client configuration file for '%1'.": "删除“%1”的桥接客户端配置文件失败。"
    },
    "SettingsDialog": {
        "Always run as system (work at login screen and UAC)": "始终以系统身份运行 (在登录屏幕和 UAC 下工作)",
        "Automatic": "自动",
        "Automatically restore screen location for the active profile": "自动恢复活动配置文件的屏幕位置",
        "When enabled, the saved screen location for the active profile will be restored automatically.": "启用后，将自动恢复活动配置文件的已保存屏幕位置。"
    },
    "ScreenSettingsDialog": {
        "XTest for Xinerama": "用于 Xinerama 的 XTest",
        "Computer settings": "计算机设置",
        "Computer Info": "计算机信息",
        "Name": "名称",
        "Modifier Keys": "修饰键"
    },
    "deskflow::gui::BridgeDeviceService": {
        "Failed to open device after retries.": "在重试后依然无法打开设备。"
    }
}